是咁的，我好耐之後整左個「泡菜狗部隊鍋」

話說依排真係冇乜驚為天人嘅作品
所以唯有整啲狗食既野

材料（兩-三人份）
韓式辛辣麵：兩個
午餐肉：識食一定食一罐
洋蔥：半隻
蒜頭：五至六瓣
椰菜：半隻
韓式年糕：大約半包
韓式甜辣醬：二大湯匙
芝士：兩片
焗豆：一細罐裝
雞蛋：一隻
煙肉：兩片

製作過程就唔講啦！基本上就係狗屎垃圾都掉撚晒落去就岩架啦！如果有新意啲你可以車件芝士蛋糕落去都可以嘅

其實男仔就真係唔難食嘅！公仔麵點會難食 不過買到二百幾蚊一部就真係癡鳩撚線，今次好正常所以冇乜嘢好講啦！完！

無拉絲 無紫薯 唔掂窩

有拉絲，沒紫薯 依排腦閉塞，其實想整紫薯炒飯，不過我驚自己食唔晒

咁你食唔食得曬呢個鍋

食得哂啊，4個人既情況下

其實真係想知點整
水要預幾多？
兩大湯匙隻湯匙有幾大？(試過跟著youtube果個丁丁落2湯匙整辣年糕。好淡同得個辣字。無咩甜或咸味)
有冇話落邊樣先會好啲？

1.通常就煎左啲煙肉先，再落椰菜洋蔥炒到軟身，啲水啱啱好過咗啲椰菜同洋蔥就得架啦，佢哋自己會出水

2.起碼呢個大細

通常會落買包辛辣麵味粉落去，不過口味就好個人，我會建議煮完唔辛辣啦先再加

痴線，第一次見人答人大小可以乜比較都冇
鬼知你個匙羹幾大

你岩
我唯一搵到可以比較嘅，就係呢支美極，好似係細size

巴打仲有無其他煮過嘅post嚟睇下？

一睇就知係湯匙啦

對上個莞茜千層蛋糕點睇

好想同樓主做愛

係我唔岩既

Wtf

狗都唔食